啲樓市分析佬話呢個疫情下樓市唔會再大跌

原因係香港已經變成用家為主嘅市場，炒家好少，而市場上全部都係有實力買家，咁即係疫情影響唔到呢班人？有實力買家不外乎高薪厚職或做生意，疫情其實都會影響實體經濟喎，真係冇影響？

專家食屎啦.jpg

佢地有錯過咩??都無跌

其實有咗壓力測試之後，真係篩選左一啲實力較差嘅人走